姜濤BB去維園做運動 自創體操表情可愛！

本刊拍到他一個人到維園做運動操fit，當日下午五時許，姜B一個人跑住入維園，他先揀了一個少人的角落位置先做伸展運動，向來淘氣的他自創的體操亦相當另類，只見他配合呼吸大力伸展雙手，之後蹲低再起身，連續做了幾十次才停下來喘息，狂操一輪頭髮亂晒兼大汗淋漓，他依然未捨得停，戲肉還在後頭，做完伸展運動拉筋，便開始高強度練習。

21歲的姜濤本身就愛賣萌，當日操fit時便不時露出有趣表情，無啦啦突然依起棚牙笑，流露其可愛一面！

好樣衰

咁肥嘅

密集式做足廿多分鐘，姜濤開始做到上氣唔接下氣，要停下來喘息，更辛苦得大叫！

口罩都唔戴

冇化妝真係同路人差唔多

做完一輪伸展體操，姜 B 索性在公園角落位做完掌上壓，再做 Burpess，有效減脂及訓練肌肉。

扮偷拍

手掂地下好污糟

如果扮偷拍，應該唔會影得咁樣衰

普通樣吹到天王咁款做乜撚

有晒證據 罰佢錢未

啲女應該覺得好可愛

個樣好似打緊J

下

跳老舞果班都未罰啦

狂操一輪，姜B做到身水身汗，成個背脊都濕晒！

個記者又會咁岩去維園
個記者又會咁岩經過維園角落

#18 帶返

呢啲奀星最鍾意同記者夾新聞㗎啦

係咪跟佢呀 佢好似住銅鑼灣

佢係咪肥咗好

在維園運動近一小時，姜B在長凳坐下休息，可惜呢個角度睇，姜B體形確實比前略胖，難怪他要加緊急操。

冇人想知 唔好做新聞

扮青頭?大陸姜

話你呀 奀星

咁都要影
gym房唔開咁唔通喺屋企做體操咩嘈襯樓下咩

嘩 我屌啊？柒到

冇化妝真面目樣撚衰到

姜濤曾自認是處男，最近被爆拖女疑講大話，他解釋：「講起都丟架，啲相係返緊學，我都有少少鍾意個女仔，當時啲朋友起哄，話個女仔都鍾意我，就拖手，結果個女仔同我講係大家一齊玩吓。」

問到與該女生有沒有下文？姜濤說：「我都想有下文，不過只係拖手行咗一條街。」

空曠地方做運動都逼尻人戴罩 你去室內餐廳食飯戴唔戴？

其實係化妝先靚仔
本身一般

吹大左
細個肥仔,吹到兩百磅
拍過拖 又扮無
男人又扮女人

唔知條女有冇後悔

條女好正

化妝真係好屈G, 佢E個樣平民到不得了

自做

因為現實有好多人連普通樣都唔係

做運動唔揀屋企/ 屋企附近做， 點解要去維園？

真係好樣衰...

青頭悲歌

笑左出聲

佢屋企住cwb，維園咪佢屋企附近囉

有邊個唔係？

mk妹正撚到

連登仔唔化都靚仔

因為佢真係住附近

只可以話佢真係「貼地」同易肥
咁都好報導

有啲肉地好啲
一排骨好柒

連登仔可以試下化妝

好撚樣衰

有冇Ian 咁大隻？

其實張相個樣同依加差唔多
唔鐘意就係唔鐘意架啦

化妝都唔靚

全民健身
佢又唔係藍屍，成班連登仔做乜係咁狙擊佢

就係現實大把呢啲樣

連登M記合照.jpg

咁又唔係用明星同普通人比既

老實講成日話要人撐本地 但咁嘅撚樣點撐得落

再加上唔好成日再消費本地幫自己出名啦首先問吓自己喺本地文化上面有幾大力推動先
來來去去都係跟kpop 再唔係就學羅志祥跳舞
要人哋撐佢就係因為佢係香港嘅組合 根本係情緒勒索

你不如問連登仔有邊個唔屌

走果陣先戴返啦緊係
連登仔 做啲咁高強度既運動都要人戴口罩 戴咗都濕撚晒啦個罩

真係肺炎有得醫 on9冇藥醫

關你撚事

少部分真係型真係有星味既就唔係囉

例如城城

真

男人老狗化妝好撚乸型

香港唔係需要呢啲韓風大陸風嘅明星啊
俾返四大天王時期嘅港式明星我啦唔該

到人地去第二到紅左
又會話人地唔係香港人
唔重視本土

佢個樣幾十年前 台日風喎

其實連登仔咩事
去公園做運動都要比你笑？
就算唔靚仔 甚到覺得佢樣衰都好
（不過都應該好樣過主流連登仔）
都唔洗屌人地下話？

咁樣自自然然咪幾好
有時化妝化到過晒龍成個女人咁

成個弱智低能仔樣
Mirror 11個
個樣都正常過佢

呢兩個太屈機

姜濤 T.O.P. 彭于晏
肥仔減肥變靚仔的偶像

啲娛樂記者做報導係咪全部都咁啱撞到

out la
宜家啲囡鍾意男明星個樣細個

你攞全港最柒個1%嚟講有咩意思

連登仔葡萄到

真面目好樣衰
仲話係偶象派

邊間雜誌呀屌你老母
咁樣偷影我地民選偶像一哥？

照樣大把支持者 連登仔不願面對事實

咪當睇唔到 只係j妝嘅相
但係唱歌把聲真係頂唔順 完全係毀歌

事實上就係大把女仔都鐘意佢
個樣都好過99.9%連登仔

on9

蝗嘉爾咪仲衰

我係女嘅
覺得overated路人樣一個 但同時又冇實力

Wfc 又唔係比較

賣屎忽

其實咪同港女差唔多

都要識化先得架

好柒

唔會啦，佢對外型超著緊，尤其是髮型，佢唔比人掂頭髮的，佢見到呢啲相應該會崩潰

離地到 人哋大把支持者
喺度屈人奀星

奀星？
咁你係咩？

都跳得下啊 係唱歌出事

無乜所謂，出嚟見人執到靚一靚，舞台上有魅力都夠

姜濤唱國語歌幾好聽呀

母語係好聽d

星味嘅野隨年月浸出嚟嘅啫

去完轉台灣肥咗好多
今年三首歌最鍾意孤獨病

咁講真 佢真係咁鍾意香港就自然會留喺香港㗎啦 兩邊都冇必要情緒勒索囉

連登仔講呢句特別有說服力

我覺得佢唱歌都唔差，未係最好但都見得人，唔算失禮。

背面都幾靚仔

肯定係樓上班連登仔最靚仔啦

條女仁到

呢班人化咗妝執埋髮型都唔掂啦

都唔知邊到靚仔

佢講國語嗰時成個台仔咁完全零口音

屋企附近咪維園

Mirror佢地出左好多首廣東話歌
依樣已經叫推動本地文化喇

香港樂壇本身市場唔大
之前又比tvb搞到一潭死水
難得viutv肯落錢搞
你真係唔鐘意咪行埋一邊唔好理囉
無人勒索你要你支持
係唔想香港人吓吓都踩自己人一腳

欺騙姜B感情

mirror呢一年出咗好多首廣東歌 咁都算有推動本土啦

Mirror今年成年留咗喺香港 都算大力支持香港啦

放負5毛
Block 咗十世

屌地

個樣普通到不能
死肥仔

有人鬧都好過無人識ge
明明靚仔又話唔夠靚仔
Ian Chan咁又高又cute又有才華仲打甲一，又嫌閪
Anson Lo跳得（仲要唔係城城嗰種健康舞）又話整容
總之無人發掘連登仔出道就天理不容啦

家駒同哥哥、梅姐未死應該都要堆填

你咁覆當我個回覆冇到姐盲撚 你呢啲係叫盲反

唔知係咪以前肥開面闊，依家瘦左覺得佢眼口鼻堆得好埋！

最撚憎姜屎

比人偷影可以有幾靚，好想知連登仔係咪比人偷影都英俊瀟灑，美麗動人

自創體操？邊撚到有自創？睇過？

肥仔都算，仲死肥仔

城城個陣又咪係賣可愛 小白臉feel 不過你實當睇唔到

連登仔好多好細 未必識四大天王

唔知邊忽韓風，反而覺得似十幾歲嘅瀧澤秀明

無貼雙眼皮膠紙真係相差好遠

我絲嚟 你柒咗

蘋果照妖鏡

背心仔姜濤

我唔憎姜本人 至撚憎班fans

日日周圍洗版男歌手獎同啲歌曲獎

食到明星虛榮心勁滿足

醜

2x 歲expect人係生哂so果啲成熟樣

關gym佢地不知幾開心

男人老狗可乜撚野愛

30年前 ： 劉德華呢啲小白臉
真正嘅明星係姜大衛謝賢嗰啲

話靚仔連登仔仲大反應

因為佢哋仲肥過佢

有某啲獎係鬥多人投票 有咩問題

好撚肥

記得block 記得唔好少動呼吸

時代變唔等於要失去自己地方嘅風味架
就算當年奧運六子都好過隻姜濤啦

你一世咪撚除呀
走火入魔

不過我唔太鍾意睇人跳 所以mirror對我零吸引力 同埋聽慣真係有唱功嘅歌手 所以呢種水平真係唔得

姜二字頭
你搵阿叔黎比

姜大衛成個周杰倫咁 我就不了

屌你老母死姜濤

以前奧運六星咪又比人踩到地底泥咁，根本你地啲人就興邊樣踩邊樣，隔十年之後姜濤肯定上神檯

MCM靚仔十倍

咪係
乜撚野都屌
藍屍就話姐

奧運六子仲好講
當年又係咪比高登踩到一文不值
你唔好話唔關你事呀
連登好多人係由高登過檔架

jer 3首歌都唱得唔錯 可以試吓聽

清同我睇法一樣

十年後：當年姜濤都好過隻___啦

羌你媽的B

聽過 普通啦 好過姜濤啲咩123愛你嘅

金鐘圖出黎未

有咩分別？

佢冇整容我真係唔信

肥底做呢行真係辛苦 心痛姜b

無

呢D運動屋企做到，奀星夾新聞
話時話條友幾撚樣衰，真係多o靚妹鍾意?

連登仔9up就叻
帶口罩做運動, 我睇下佢做到幾多下

係，人哋男女老友都好多人鍾意，同埋人地算明星 ig 成90k 粉絲

你一除口罩就死全家

屌你 難服侍

真係無喎
靠減肥+形象+個人努力塑造魅力

call晒記者去影

Cls
唔可以出街做？
你係咪無去過公園
大把人 係咁喎

有啲kol都有200-300k

成日見佢跑步

一班「姜糖」對偶像更是出心出力又出錢，適逢姜濤今日（30日）21歲生日，「姜糖」即豪擲6位數字「包起」銅鑼灣的當眼位置，賣廣告為姜濤慶生，包括怡和街電車站廣告板、高士威道巴士站廣告牌、港鐵站燈箱，以及大量巴士車身廣告，務求居於附近的姜濤一目了然。

為反而反，大把人喺公園做運動啦！
同埋姜濤最強fans層唔係𡃁妹而係有經濟能力嘅女人

我都想見下

肥仔通常容易反彈

當年奧運六子咪又係俾人踩到一文不值
究竟點解會有咁多呢種死老野心態嘅人

係幾多歲

咩戲

佢件衫係咪cosplay緊李小龍

35+

定係想睇林作裸跑

大佬，人地正正常常做個運動，
健康野都要俾人屌

兩個都想睇

普通

雖然唔係鍾意佢 但姜濤都奀星

重點係佢肯走出去做運動已經好過好多匿喺屋企不見天日嘅連登仔，咁都有嘢好屌。

真靚仔真靚女真係零死角
偷影都靚 點影都靚架喎

依家睇四大天王就老土㗎啦
當年都係得城城一個靚仔 咪又係姜濤路線

呢D人有乜好提?

無乜人有睇腎仔豪哥架

媽媽級fans幾好，多錢，又唔會玩跟蹤

應該係佢本人鍾意

同gem死都要著皮褲一樣

佢又幾搞笑
其實依家個趨勢唔同左 啲藝人展現到多啲私底下嘅一面同個人特色都幾好呀
無謂成日眷戀住以前四大天王嘅
個市場supportive啲 公司自然肯攞多啲資源訓練啲藝人
下下一出嚟就話呢個廢嗰個樣衰 搞到冇人肯留喺廣東話市場之後又話樂壇已死

On撚9

化妝樣衰啲唔化好樣好多，可能香港化妝師廢

成班廢老咁樣

遲d拍拖又唔俾人屌然後班fans去自殺

唔會吧 到時姜濤結婚 佢哋應該勁開心
好似自己個仔娶老婆咁樣

我想打唔會俾人屌
可能幫手出埋禮金

應該唔會，佢啲fans都唔係愛幻想嘅妹妹仔，不過我諗姜濤短期內都唔會拍拖住

舊片真係唔多
反而依家試當真就多

B你老母
大陸仔就大陸仔啦
咩B咩B好嘔心

其實做得fans嘅都會想偶像開開心心

邊啲叫做奀星同記者夾新聞呢
韓梓亮嗰啲咪係囉
姜濤使乜同你夾呀

IG PLS

全世界有幾多個呀，做人現實d啦，要0死角真靚仔靚女冇整容素顏一流一世唔會有醜態影到先做到明星嘅話hollywood都唔夠人啦明星咪又係普通人 只係多啲人識咁解姐

笑到

stranger things

好衰

係人都會有自己樣衰嘅一刻
路維咁靚仔 都畀人影到佢r春袋食鼻屎啦

#117

你睇劉華
結婚都唔敢講
慘到

佢賣樣
點會夾d咁嘅新聞相
至少都化個淡妝先上鏡啦

唔覺喎

下我係anson lo 真粉絲
我想睇佢結婚喎 佢話自己想三十歲結婚生三個

連登仔：真靚仔真靚女真係零死角，偷影都靚，蘋果照妖鏡都靚架喎

我都係佢自己開心就算果種
不過妹妹fans見到偶像結婚崩潰我又唔係唔明緊
始終佢地都算賣緊fantasy俾人

但mirror班仔其實愈黎愈無偶像包伏

零死角應該得全盛時期嘅柏芝做到

真， 啪咗嘢影啲相
都一樣大把人覺得好睇
仲要令全城哄動

無痴雙眼皮

好似TFBOYS咁 勁多大媽fans

吓 佢一早講咗自己係痴雙眼皮膠紙

呢張好搞笑

啲人仲未明 繼續quote住話姜濤好出名
谷鳩氣

自己打比傳媒？

事實就係連登班垃圾死毒撚葡萄偶像派, 咁多年都冇變過

咁唔同至尊歌曲咩

邊忽靚仔

我識佢老鼠咩

林峯陳鍵鋒Bosco當年比高登仔日日恥笑，
依家又上返神台

偶像派有乜問題，係人都鍾意靚野架啦，當年stephy夠係偶像派，又唔見佢地反，換個性別就踩到人一文不值，況且姜濤又唔係得個樣，佢唱歌跳舞都唔錯，都唔知反乜

以前日日笑林峯整容，笑bosco紫嘴mk，而家就嚟懷念當年

都係EDC靚仔啲

當年stephy都俾人笑係鄧走音
而家都上咗神檯
根本成班人係老屎忽心態
後生就係原罪
但佢地又會鬧人係廢老先好笑

Bosco 最好笑係佢果首主打歌果句 this on9 jai 原來而家連登吹奏佢架

後生係原罪，過30又老女人

根本當年班垃圾屎高登仔就盲反

啱呀故我唱歌跳舞以佢呢個年紀同經驗已經算唔錯, 當然就仲有唔少進步空間, 連登有啲人硬係懶清高鐘意另類冷門嘢呀嘛

..... 你知唔知咩叫蘋果照妖鏡

唔抵得人地多女fans掛

仲四大天王你睇埋我個份啦

咁都叫普通 新人嚟講超哂班

最佳仙人掌

I am very thanks them笑咗幾耐

蘋果影姐，唔代表張張係照妖鏡嘅
不過你既然覺得真。靚人係唔會有醜態就由你，無謂同你坳落去

唔同，淨睇樣架咩
以前係無人識既毒L
依家係勁多女中意既有錢人

整過容都計呀？

金城武而家絕對係一等一型男，但整容都拎出嚟講？仲有公認靚女嘅張柏芝中過幾多次蘋果照妖鏡你唔post上嚟？

就算唔計整容都唔係攞d化哂妝set哂頭擺哂pose嘅相同人哋素顏係公園做運動比人偷拍嘅相比啦

似打緊j

咁佢話蘋果照妖鏡
我咪拎啲破鏡既出嚟
金城武真係點影都型喎
不過話佢整容 咁我都無嘢好講
pg

你仲未明呀？
你嘅邏輯係真靚仔靚女係唔會比人影到醜相嘛，張柏芝陳冠希呢啲公認靚仔靚女，都有好多影得醜嘅相，咁請問呢兩位是咪又非真靚仔真靚女呀？定抑或喺你心目中只有金城武先稱得上為真靚仔呀？

連登仔
留陰mk風 :死韓狗 pussy
油頭all back: 五官柒 保險狗

金城武 靚仔過姜濤= 姜濤樣衰

唔怪得連登仔係男係女都話樣衰，原來standard係金城武

但又話為情自殺果個sam靚仔，真係好難捉摸

後生果陣俾人拍

第一 呢張著老西化曬妝jer行頭
第二 金城武靚仔過姜濤=姜濤樣衰？

吓吓都拎金城武出黎
唔好講香港
亞洲都無幾多個做到星
仲要人地姜濤先21歲
擺明唔係行型佬路線喇

靚唔靚仔 好唔好睇 好主觀
你唔鐘意可以收聲唔理
唔洗吓吓都踩低自己人

冇化妝同KIKI & MAY個KIKI好似樣

姜濤說：「我都想有下文，不過只係拖手行咗一條街。」

化咗都係似女人嘅男路人囉

做咩

咁bulk

覺得佢樣唔差
係差身型
佢對肥仔腳咁耐都練唔好
佢個人一企定下半身真係好奇怪

on9當有趣🙄

你又知佢冇化妝？
睇吓佢條眉同條眉上面嘅highlight啦

又係用擺晒pose既相 黎同做緊運動既比

沒有暴徒 只有姜濤

但kiki化完妝唔會變姜濤。

想嘔

所以咪操囉

條女咁似之前吹話會去日本拍av嗰啲港女

如果係夾定好心揀啲好樣啲先出街

呢啲都係新聞??

Geoffreytai 好似係

真係好撚柒

好靚仔

話佢 人妖唔係講錯佢
佢同d 女一樣 唔化妝唔見得人

佢真人好低調下（睇啲訪問睇得出 所以唔會call記者啦

比人影到依啲相真係好撚慘 前日笑完 冇諗到今日比人放埋上連登
希望大家屌佢屌鬆手啲

最慘係返到屋企係Facebook 想set個女仔做女朋友
個女仔冇accept到先知

呢張相有啲似RAY MA

你點知的

連登真係多癲狗 做下運動都要比你班柒頭人生攻擊 人地又冇做啲乜影響你 又唔係藍 嘈乜野

比起之前係電視睇到既佢肥左啲

肥仔底做明星真係慘
賺到錢想食好d就發福

一直好想知姜粉鍾意佢既點係咩？
我一樣都搵唔到

你可以望下上面35+粉絲團 蘋果報導

有無咁誇張

「我們認識他，但他不需要認識我們，做歌迷應該是這樣的。我去追星是希望終有一日要用望遠鏡才見到他，到那刻就代表他真的成功了，他的舞台真的夠大了。」

咁洗唔洗加兩張紙墊底？

人始終會老。

媽媽級fans好偉大

腳特別係小腿真係好難練

好假的肥仔

係咪比例唔好呀

而家都姜濤都柒過連登仔了 我認為佢的確唔係男人眼中既靚仔 但係女仔角度黎講真係符合韓風靚仔既標準

近期睇得多男排都有留意下mirror
姜濤比我感覺好gay...

咪係 宜家gym room又去唔到
去公園做下運動姐
宜家減肥又笑 到時肥又笑人肥

肥底既人真係慘 冇p圖冇化妝 塊面肥撚到

咁你應該係咩人識咩樣

你塊面無光澤架？你自己試下對住塊鏡睇下有無先影相有反光就係highlight笑死

究竟係點解會捧紅呢班咁撚柒嘅乸型？
韓國嗰班還好 香港呢班有陣lau味

寶林..

去維園剝衫舉嘢
谷胸夾嘢夾記者影我
響近處夾記者影我

屌打左隻樣衰佬人地嬲豬

韓國夠有樣衰嘅idol

你有偏見

當初肉棒堂果期 高登仔都係度屌

老左燥左咁多

sp絲原來你中意呢d小白面

樓主講得好
講真話都要比人block

點解老左柒到咁

網上講嘢無成本
有幾多個連登仔好樣得過佢
個個肥毒矮柒用手機電腦comment人地樣衰 屙篤尿照下自己個樣先啦
人地未去到好靚仔但都一定唔係柒囉
連登仔咁把炮試下自薦做明星睇下有無人so你
去做個運動都要比人批鬥
連登仔仲勁過啲紅衛兵

個對比大到
我係佢哋嘅話就唔會影自己個樣
Btw有人話MC似佢個樣...根本冇得比

你靚仔啲

逢紅必反

都係柒架啦
班金鐘連登仔唔係FF化左妝就靚過人下話

身高已經輸啦

姜C

我係姜C

大陸風大陸咪exact7ly係韓風
劣化版啫
有乜撚嘢分別

好過而家啲所謂歌手啦喎
想問你嘅標準嚟講香港邊個算正

蘋果影就係照妖鏡
goodest logic